[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1249)

中左都唔知

慢到

SLOW

輸到兩粒

負皮日清

傻閪多撚

多撚多又打假
今日美職假波又再現殺上盤

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細
阿特蘭大聯8.5細
哥倫布機員第二隊入球
紅牛2.5細

國際下盤日

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細
阿特蘭大聯8.5細
哥倫布機員第二球入球

黃俊

明鳩肯入未

日清迫害

做乜！？

Columbus = Eat Shit Dog

利害！！！！！！！！

845大波

多撚多真係半大好過

屌曬高士路全隊老母揮手區

我知錯 原來之前唔係你燈 係你手足

講過啦 沒人信我

哇 多撚多主場比隊垃圾入兩粒

場場咁輸半屌你老味

都話華盛聯係半大膽

出手救大家啦智巴

8.5 9.5s 準備畀人爆

美職啲假波橫掂冇路捉
買西雅圖高水下一隊入球算

紅牛角大？

智巴不要覺得唔開心啦
總有傻人會無聊係度追擊！

冇，呢排好燈

多撚多

等紅牛足水９。５入大！！

要跟！！！！！！你很勁！！！！！

收到入細

你個名

角球只買大 你個名。

角球只買大

芝加哥都可以試下半大

紅牛唔入波jump

急流半場俾人入到2-0

好

國體會大波，第一炮小注睇馬

火焰 第一隊入球

度撚左十分鐘既富明就輸
度撚左兩分鐘既三串一單雙就中
好嬲定好笑？

等地震先買半大啦 睇過芝加哥d波慢到仆街架

華盛聯幾乎場場上半場都會入波
呢隊係最大機會半大

急流廢到你唔敢相信

姐係你唔識囉

9.5 b

條友真係唔識架喎

超音速

仲以為月巴已經加盟左

哥連ok 嗎？

feel 到海灣佬就入
未買就快了

事實上，這支衛冕之師以本身強勁軍容自豪，而且今季主場仍保不敗，因此預期會開出主勝。

阿特禁屌 贏一粒 客勝仲有1
.8

ok

Allin

主禁屌！

很廢！！！

海灣者隊垃圾刷下角ok？

急流反底日

美職日職 買高水冇死

黃俊反底日

多謝一講就連c

機員11.5s

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細
阿特蘭大聯8.5細
哥倫布機員第二隊入球
紅牛2.5細
紅牛1.5細
紅牛10.5角大

1.5高水！MISS了9.5

琴日好似冇再買巴甲大波， 垃圾聯賽

三注同路 一齊贏！

阿特蘭大聯9.5細
阿特蘭大聯8.5細

本身見成差不多20MIN都沒角入左。

紅牛入波未？

俾人屌打返 好on9

海灣者好穩 紅牛廢到西咁

針

g

屌你法林

8.5入左紅牛

Goallll 紅牛

高

巴甲半細差2關

又燈 屌！！咪燈走我個細呀！

牛牛！

半和呢

點解可以燈成咁

哥倫12.5s

紅牛入多粒 半大fatfat

紅牛大

阿特蘭no goal?

哥倫布比狗屌 幫你唔落

華盛頓好波

多撚03?

法林追和得唔得

紅牛拿拿林屌多兩粒

多撚多廢到呢

急流對家and 角大？

Cup 好唔好？

好呀

國體會

快撚啲cup啦屌你老母法林

Crew 半6全7?

多撚多又假波

哥倫布 下一隊入波

Yes

同路

國體會入多幾粒 2.5b

ＳＡＭＥ

哥連俾人屌打到傻

我信你唔燈

咁就唔會開嫁唔

想買芝加哥火燄

哥撚-3角

今朝早俊仔好旺對家

急流角大無lala 變1.59, 點買on9

哥倫9.5b 是夢嗎

你照買先啦

1.46

買黃俊8.5s要中了?

哥布又冰球冰角

半6全7

我幾分鐘前諗住買果陣1.7, 低咁多點買得落手呀

全20

明尼路大波

買左

明尼路入未

串埋哥連

個盤好撚鬼

應該係火焰殘陣

買唔切

9.5b已死

半6全7殺死幾多人

哥倫布果場壞左？

地震唔係廢隊黎咩
點解讓人？

有咩即場可以買阿

星期三 56 美國職業聯賽 哥倫布機員 (主)0 : 1阿特蘭大聯 (客) 現時角球總數 7

好彩有買12.5s on99

送錢俾你賭世界盃

哥倫布 條撚準備

星巴買左咩 想跟

多撚多 買中假波場

哥倫布可以屌閪未

英倫作客另一隊波黎

雞員11.5s, 紅牛11.5s, 火焰受讓

10:30 似細

原來同哂 齊羊

大波未

原來山度士贏波

屌你老母法林

1.8入左阿特 宜家補埋個和

機員最後15分鐘會爆角

上次3:4 入球多過角球， 不敢

agger

中

國體會再入未

星爺 早

巴甲垃圾玩全細

法林GGGGOOOOAAAALLLLLL

換入丹普西 海灣者一定追和

超勁 山度屎

和唔緊要，但要力頂8.5s

仲係7c

急流goalll 屌你真反底

紅牛大波波

條柒頭反手狗黎
你等乜都爆

芝加哥火燄

好彩最後買大波波 冇買火焰

巴希比個半主啦

咁撚勁

G chi 快手入啦

仆街差3c

1射就入

急流goal
快入多粒開半大

差d想買火第一球 好彩

三舊屎廢 富明仲廢

機員可以試下刷角 唔刷點入波

巴假心水

阿美盤❌
富明尼斯盤❌
高士路盤 ❌
保地花高 -1 W/和
巴希亞盤

哥撚布刷角呀 仆街

識買了

屌！！！！紅牛入左。
機員頂住角小 紅牛咪入了

準備全X

咩2c 屌你

阿特cashed

俊仔高手

真係好撚燈

巴希禁屌仲唔入降班啦垃圾

阿特goal

阿特蘭大聯

賭完馬中過千之後次次都係咁

芝加哥差一粒

俊

0:2 GOALLLLL

串左明尼路大波

哥倫快刷

阿特整多球啦

國際睇肉會-2 芝加哥-2

明尼路-3

火焰俾D火我

難 無角點入波

入左

紅牛原來都2:0

佢想03

果斷買返呀特第2球

半6全7!?!?!?!

屌 紅牛係咪痴線呀

華盛頓頂實

貪心

3:0?

好彩冇買角

下半場唔見枝角球旗 好似仲未插返落去

有d料到 俊仔

30

多撚多cup佢老味

屌你紅牛 唔開半大

明尼路goal得未

買咗大奶奶掛
我就下盤重注

炸

細

你仲有料

Fake

半6全7屌你老母

收左注ng 心足了。

紅牛ng
閪雅圖廢閪

急流2-0, 馬會真係冇死錯人

高急流

急流半大成功

我收錢又唔見你地講

快手入埋佢

哥倫8c

臭西富明尼斯+高士路

啱啱瞓醒想入阿特ng
但唔夠膽

好彩冇買

睇錯

鬼盤

3分鐘有冇3c

屌你老母啊機員半6全7?????

國體會2.5b 巴希亞

成個下半都無 你話呢

紐約紅牛(主隊勝)1.001

我又係輸呢2場

玩撚完啦

去ifc 樓下大把屍

高士路全隊仆街啦
買親都輸，正閪波

過關飛斷LE兩場呀屌佢

美職榜尾反底日
華盛頓聯
急流
蒙特利爾

本身想買角大， 冇lala 跌勁多水買左客盤， 仆佢個臭街

我買單頭
冇你咁傷

而家先起身 乜春都冇買

好事

唔買就係贏呀

我都想無買

哥倫布連c未

今日靠你發達

火焰9.5b gogogo

我心水 沙特盤

真係柒屍完

得返場死傻西對新英倫

芝加哥全大 20分鐘

fire快cup

火焰cup柒佢

9.5s

主超重飛

火焰加油

贏俊又黃

俊！！！！很勁！！！！

國體Goalllllll 今次冇fake

屌你多撚多又想3-3?

多撚多反cup不是夢

紅牛咩料

火焰轉打nba??

多撚多cup佢老味第2次

多撚多係咪要杯

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細✅
阿特蘭大聯8.5細✅
哥倫布機員第二隊入球❌
紅牛2.5細
紅牛1.5細❌
紅牛10.5角大

有冇人串咗全大波

紅牛快d大波波

差1球 屌埋佢

急流2.5b cashed

半大

屌！！ 明尼路都開唔到半主

成隊咪撚踢波啦

勁！！！！！

國體會入多球 巴希亞入粒定驚得唔得

唔撚係贏3粒都比人追和阿？

半0全3

YEAH!

紅牛即場買咩好

2:2

嘩， 咁就2-2, 痴撚線

急流 廿二分鐘 2-2 係打緊Nba?

火焰

半大收錢

單頭咗？

加油

90分鐘 =?

24分鐘 2:2 cls

華盛頓生性啦好嗎

係

四球

彭美

全大都收埋啦

多謝智巴 跟咗你半大

fatfat

準備半場和其他?

凌晨波開細 朝早波開大
定律黎架???

紅牛9.5b 12.5s

假波隊

如果真係半場和其他

冇即場就猛咁入

將美職全部大波波 應該都fatfat

半場一粒都冇

我DKLM 門前飛機

唉
大波差一球

紅牛on99空門唔入
等報應

紅牛停角做咩

紅牛2.5/3b ok?

屌 黑到 食早餐食著酸左既牛

死傻西今日係咪反底 對上五場全敗

果球真係要拎特朗普個屎眼出黎屌

你已被選中成為新燈神

紅牛角呀仆街

法林入啦好嗎

華仔6倍w無買 華仔作客成日fg

唔會係反手Jer呀可

redbull 10.5b

入啦好嗎

jel

比日清俊仔屈g

派撚哂錢唔識執 法明下盤

又冰20分鐘c 係咪痴左線

想要傻西，完場會唔會變傻西

咩樹 又尾

反底

Red bull -1c

10.5 s

驚風散準備

智巴好野 多倫多半大

馬會派錢咁派

今晚世界杯

求明尼路贏波

求大波3:0

買英撚革命受讓

差1c都唔俾我

成日冰角

多撚多456

本身想要 你出8000up真飛我繼續推

...

今日啲美職正路

瘋狂大波

我條3串1差佢，-1/-1.5

支持星星

有冇奇蹟3c

紅牛勁多黃金機會都唔入

邊有咁多錢呀師傅

師傅你琴日d 巴甲半大 好似好多半00

屌你老母 紅牛入未

聖傻西對上五場都輸 點撚樣讓人

巴甲玩野
起身見唔到對路補咗飛

紅牛入多粒未阿屌你

旁證做野吹一個

法明場波咩事

停足30分鐘 好波

紅牛唔入對家入

-1c

俊又贏

2:1

紅牛炸完對家入

2.5b gel

1c ok??

屌垃圾紅牛

多撚多又黎33

入完刷多3c

唔夠俊仔玩

華剩頓比人追和

法明完未！！！

頂撚住呀垃圾RED BULL

33

好彩避哂呢兩場即場角
唔正氣

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

海灣者追和！

俊仔

Cup埋佢

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細✅
阿特蘭大聯8.5細✅
哥倫布機員第二隊入球❌
紅牛2.5細❌
紅牛1.5細❌
紅牛10.5角大

法明做乜鳩！！！

角神

紅牛玩角球旗啦

屌你華盛頓廢隊

3張紅牌

4張

4張了 cls

輸3 粒追3 粒， 贏3 粒輸3 粒

MMA?

紅牛炸完又對家入

法明3.5b rc cashed

仲有得踢

臨完場4red

公平 9v9

停左好耐

月巴講既執錢隊都無錢執

全部牌加埋仲多過角球+入球

紅牛班前鋒 垃圾黎

紅牛全格呀

紅牌 仲多過入波

6張？

荷西漢歷基（法林明高）在場外被紅牌罰下.

斬撚左佢dllm

6rc ?

我話fg炸嘛

有無睇緊法明知咩事

斬好呀

3:4啦

3-4

腰斬

34。

咁就七球

咁都cup唔到

海灣者幾倍ng?

晏啲再講點解會睇好

快d吹雞完場算啦，個球證係咪新入職

我買嗰時 4倍@$200

對唔住華盛頓寶寶我收翻之前對你既攻擊性說話

唔係多過幾張會斬咩

7rc

半6全9

少過7人踢當輸3-0

華仔好屈機

一隊少過7個就斬

4-4

cls.波

44

屌你老母垃圾食屎狗

我都係講少句

半6全9好波

冇即場點買呀

和其他

365各2red咋wo?

爽到， 美職角細聯， 機員紅牛11.5s 都輕鬆收錢

多謝俊仔

250倍

頭先有個紅牛角 9.5b 12.5s 好勁呀收錢呀！！

1分鐘7紅？假撚到？

我唔信呢啲野夠疆反杯埋我

4:4

9.5b開到?

9.5s 頂足咁耐

你唔係長追角大咩

今次真 完啦

紅牛幾球單刀

今日d波幾假

中左條3串4

好耐冇出現過和其他， 之前澳職間唔中都有， 好懷念

紅牛最尾廿分鐘班前鋒打假打到 認撚住隻77 遲早死全家

10:30美職11.5角細有冇同路

革命軍 半客

大撚硬

孖寶半全膽應該冇人中
4:4

派？

紅牛1.5b
國體會2.5b -1
哥連下盤

事後

多撚多nba緊 明尼路不如學下人?

唔怪得咁閪 又係半全膽賽事 後日必買 起碼60萬 買10蚊考下自己眼光

明尼路1粒都冇 2.5B針

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細✅
阿特蘭大聯8.5細✅
哥倫布機員第二隊入球❌
紅牛2.5細❌
紅牛1.5細❌
紅牛10.5角大❌
屌!!!!!

派我1500

明尼路 禁屌入唔到波，on9

法林明高原來打交

下場買咩

推推機

Ching 呢個咩app

哥連都下盤

買盤算。大細一場都唔中

上次有一輪買唒角大輸到仆街

馬會精選cls波/西波比人玩半全膽

國體會唔好半2全2

如果有得買紅牌7+就正

巴假心水

阿美盤❌
富明尼斯盤❌
高士路盤 ❌
保地花高 -1 W ✅/和
巴希亞盤

保地正氣！

一個叫royer 一個叫valot 空門唔入 另一個個傳波制壞撚左，應射就唔射，有球可以比佢慢慢睇定佢就即射，兩條友廢到痴線，我係球練就換晒個兩件

不嬲 我睇中買之前會睇下 馬會出咩

CASHED

好想長追俊仔對面

馬會開 半全膽= 西波 明曬

紅牛1.5b
國體會2.5b
哥連下盤

屌，連國體會都
Jump到落地獄了

蘇超收列戰格拉斯哥流浪開5:5，害死我

1030
Any 地震？

新英倫作客買開角大 佢開到11.5 明要人等即場9.5

輸唔切？

明尼路你唔撚係啊 一球都無

跟

想要革命
比d革命我

明尼路快手NBA啦

紅牛走地1.5b
國體會2.5b
哥連下盤頂撚爆佢

11.5已經入咗

6串22好難玩

唉 有冇人同我一樣 連輸十幾日

地震半大

巴希亞入波未

巴甲d人等緊世界杯
大部分0:0不如唔好踢

咁撚勇猛

走地好似冇開角

扔哂屋企d書佢 用1000蚊砌隻贏字

全部主不勝唔該

往績唔係和就輸 近況又輸晒 都開讓平半 買地震支持下個莊先

係Wo 咁撚淫賤 買小小客算

巴西亞，急流不勝

早2日係青爐提過幾場美職會半大，華盛聯，芝加哥，亞特 結果有2場半大。
大家買半大既先決條件一定要睇佢地幾多分鐘入波多，有啲隊特別鐘意上半場入波，例如華盛聯，幾乎場場上半場都入一粒。其次就係睇往積，睇下近20場有幾多場開半大。第3就係睇大細波盤傾向大波，起碼尾盤有3 球先開買半大。最後就係運氣
大家冇留意我之前提過既話可能覺得我馬後炮，但我係想大家下次買之前可以留意多啲數據，唔好盲買，慢慢自己學識買先係最緊要。

輸完好想入錢再追 控制唔到自己

Thx 一齊叫

會窮

俊，又針好多？

對！！！

智sir 詳盡解釋

班友留力睇波

上次巴甲

啲紅牌做乜

打交喎

急流角大針

新英第8 ，地震尾2 ，新英讓人，點睇

哥連我求你頂住下盤/羊波

如果買半大
不如走地等去兩球先買全場大

命中率起碼高八成

場場美職開大 都可以買中開細果場 真係痴撚線

哥連頂爆

不了 半大高水有路捉 贏1針2都打和

人人為我

支持

3串1過左兩關 差哥連

想入清爐

1030點睇

但美職巴甲呢d主場加成比較大，同埋唔一定夾硬讓就開得出

美假玩大細算，已經估到邊堆假波點玩

有冇人出黎比我打發洩下

睇好新英繼續贏波

唔好打面/賓周

新英倫又大船

都係，不過有時冇即場，半大又高水就搏下
有即場我多數都等開波先買大波

56k之 多撚多盡晒力

屌你老母國體會！！！！！！！！！！！！！！！

隻揪

對左

今天連昨日凌晨 輸1注

國體呢隊踢開大波

只斷了國體 我屌老母！！！

1030半大點睇

我9禁

信初盤

地震

買左下盤

d球員買左紅牌7+

哥連
火焰

連登大船：新英撚

抵撚死啊 明尼路

英撚下盤 一千

地震應該半大唔到

6串22沉左

人棄我取 正傻西

明尼路輸埋抵死

C ar啦goal!

客w @11 明尼路真係on99

我屌 一早買咗

買返正傻閪

我兩個星期左右沒贏

客+1都有3.55

哥連就黎玩完，呢d盤通常會1:0完場

半1:0 全1:2

100%大

全大就得

今日係咪下盤日

預視情況 聖傻西fg 全部人叫針

1:1
屌你老未夠膽就俾多球

試下對少少大ship

聖傻西呢隊垃圾

係就入多球啦 明尼路

馬會出傻閪fg

巴希亞好垃圾

1:1 明尼路
456佢

下盤收錢收到手軟

馬會正水

屌那星 又比假希望

可以小注下新英撚半客

日巴

g chi

喂喂喂明尼路你唔好再入啦

All back 見到你張飛去天台搵定位

哥連 開大派100

明尼路開到-1/-1.5，我今日就唔叫雞

支持！

又回到最初的起點

On9 一起WIN 了

cfu 係咪要四連針

半全場反cup已買

Lm

特登開個1:1比個假希望..死仆街

地震盤 3.5B

lm

打波定打交

我

角呀急流

No

地震入未

球證玩u佬

地震3.5b
jump

中左亞特

SAME

必發竟然係聖傻西有飛到

特蘭大中咗喎

中間四場有機會挑戰四連針

大船都唔撚驚 對家隊垃圾

傻閪格食格

新英都未開波

11.5bbbb

傻西jump

明入多粒

上盤gogogo

自 次序faked

巴1:0

1-0

未來人

傻西唔會贏到
0-2完

屌你咁都頂唔住

地震又有一支大棍

哥連對家真係開硬

我屌你老母巴希亞！！！

荷西

信反底日

哥連比人絕殺

美職有場和其他

強強

有無人gun？

巴希亞

明2:1

米內羅競技大波只需....10分鐘

明尼路goal

大了

2:1 goal

無 繼續

明尼路2-1!!!!

明尼路主場打垃圾都贏唔到，全隊斷手斷腳仆街死啦

明尼路cup

hahahaha dnlm all black 又贏

俾多球全格

地震 3.5B JUMP

剩臭西地震11.5b 100%

夠膽入多粒睇下

11.5s

屌你老母哥連 比人絕殺

新英倫革命[0/+0.5]

明尼路sorry ,比多球求贏格

SICK YA

地震半大gogogo

哥連夠薑絕殺

屌 斷哥連大

屌你又燈

半大！！

地震呢場贏到波我戒賭！！
到世界杯開波

哥連絕和派$200

強強張飛

明尼路係咪2-1?

美職半大

辛苦你

拎明尼路注大波錢去買西震半大先

嬲，咁都唔gun me

不了

我屌 刀哥黃俊11.5s

唔知有冇人跟左 咁都收番條屍
果然賤種明尼路人地唔入唔上力

點gun阿

新英倫贏唔到我幫人含撚

All black巴又中

半大上啊

地震唔打算開波？

我ok?

好想喊 差一關

預視情況 : 新英倫比狗屌 死全家 針

跟左 $10 +1 x 2.5/3b

半客新英撚

基本 賣下廣告都要啦

未傾掂數

明尼路奇蹟開大 終於起到機

傾好今場地震反底

屌你哥連！

新英倫 類近賠率無輸過

真係要屌佢老母 咁樣俾人絕殺

所以先叫反底

急流廿二分鐘入四球 75 又係4球

反到我幫你含撚

明尼路叻豬

芝加哥俾啲火贏左佢

屌你老母哥連

lm先 反正冇買盤

聖荷西11.5s
聖荷西第一隊入球

地震盤+fg

要跟了

sick ball

留名

same road

急流角大

Ok

以下為完場公式回覆

美假 屌你老母 踢乜撚呀
屌你老母 (新英撚) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買美假 再買斬手指
講個笑話 (新英撚) (受/讓) 人 平半

(xx) = 可換做對家

$1跟機 想含

貪心唔買3x7

快買我對家 實中

無買火炎都幫手足叫下
比d火炎我

今輪美職好on9
和其他
冰封角
24分鐘2:2 76分鐘仲係2:2

地震2.5大唔大到？

(日清)

即場多 _ _

黃俊要咗不了

買地震離場喇屌

不要提屋企人 ok?

黃俊真好 不會跟我同路

你要了什麼

你自己打架段野

急流比多兩角好無

火焰比多粒贏埋佢

訓醒阿特好波！

同俊同路未輸過

我是無辜的

屌你老母 日清 全家比狗屌

急流角大屌屌佢

地震半場比返粒先

-2c

假希望半2全8

人巴心水：
地震角大 客Ng 無入球

今日全部美職下半都係無角的

地震快手NBA啦

我阿哥條女係隔離房訓緊 我係自己房大聲唱歌

條女

兄目前犯

夫目前犯未

新英倫fg

我屌 客空龍唔入

半細全細

法撚個場打交？

地震差啲輸1粒

正傻閪大奶奶

成班精上腦

係 7紅

16號日假復仇戰

好快

訓身客fg

不要暗戀

主差d入

沙特牙拉伯

有無片

買親567都4球完

火炎 rc

你個燈閪 又害人

革命軍報到

火炎

又主差d入 又客差d入

地震好快要Goal了

月巴：oh oh oh oh 無心睡眠

rc

提提大家 我買左急流9.5b 買左既可以唔洗嗌

劇本到

1.49都開唔到

火焰 可唔可以頂到完場

0-0 or 半客please

10
!!!!!!!!!!!!!!!!!

c呢

2.5b啦 每5分鐘溝一次貨啦

1:0西震

10

真係傻西fg

講完即刻入

地震頂撚柒住啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
依場重鎚左

果然針得

好想將明尼路執屍既錢allin革命fg

屌
真係反底

allblack呢幾日有冇豬過一注

必發算幾有參考性

中呀！

真係中

我地震

屌又反底

好彩無咋

地震！！！！！！！！

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細✅
阿特蘭大聯8.5細✅
哥倫布機員第二隊入球❌
紅牛2.5細❌
紅牛1.5細❌
紅牛10.5角❌
聖荷西11.5s
聖荷西第一隊入球✅

點解地震會入波先

我屌

9c

星星買左咩

黃俊反底

好彩打幾隻字先，無上連登就買左

我要c啊

各位 我針先啦

hi

3.5大

Allin左客fg

美假 屌你老母 踢乜撚呀
屌你老母 (新英撚) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買美假 再買斬手指
講個笑話 (新英撚) (受/讓) 人 平半

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細✅
阿特蘭大聯8.5細✅
哥倫布機員第二隊入球❌
紅牛2.5細❌
紅牛1.5細❌
紅牛10.5角❌
聖荷西11.5s
聖荷西第一隊入球✅
聖荷西3.5小

頂住！

半細全細頂著

中哂

痾西快入多兩球

屌你老母新英撚全家俾狗屌

革命總要流d血先

反cup黨

傻閪ng ok?

聖荷西比個半大我

Ching allIn左？

Cup.

ng新英倫
快d NBA

豬左4注
其他都ok

又0角？

我睇唔明買同買+ 有咩分別

廿分鐘冇角夠膽開11.5

我早已買主客 ，很有機會

買咗上盤陣間補少少高水和同客 已不敗

31-45會有入波的

主客

手持2.5b 3.5s 4.5s 上盤 主-客 客-主

比個半大黎睇下

今晚俄仔入球大細有1.5

同我俊同路未撚輸過

地震入多球

信

10c goalllllllll

全黑二 巴打 ！！！

第一定第二球LOL

有12c就送俾1位幸運兒

10c

me

黃俊唔要日清了

有

第一球都入咗

又要入錢

咩事 屌你

gchi

要 愛日清！

講明先啊 唔計本金架

傻西下球

好撚邪 你咁講得實中

所以咪問

本金我要

地震入多球

40

知仲問 咁講得梗係第二球

開到俾你囉 除10

英勇

要講多句 我呢排賺夠想比人賺下

往績未試過開3球以上

真係開火炎

4-0 OK 買左3.5B

原來2c啦 -10

火焰rc
贏半都偷笑

火炎大難不死

追和先啦屌

我呢排賺夠 想比人賺下

連輸十幾日 跟左美巴呢注 希望唔會沉船

哇美職派錢 全部半大

訓鳩左一場都買唔到

？？？

客ng

Gchi

No goal

away ng

返去再訓過啦

ching你訓醒未

1-1未

第三球 因為要睇第2球唔穩陣

訓多次起身再睇清d

地震盤
地震FG
地震ng

第四球 因為要睇第3球唔穩陣

新英cup未

1:1英撚

diu 11

1-1

Ng失敗了

11

先輸一個

Goal

Cup 佢

新英倫革命 場場都比人入先架啦
一陣就追和反杯
味到2:0都唔洗驚
手足我落街飲茶等收錢

11!!!!!!

美斯巴

6月13日足球心水
華拉度列半客✅
查比高恩斯盤✅
哥倫布機員第一隊入球❌
阿特蘭大聯9.5細✅
阿特蘭大聯8.5細✅
哥倫布機員第二隊入球❌
紅牛2.5細❌
紅牛1.5細❌
紅牛10.5角❌
聖荷西11.5s
聖荷西第一隊入球✅
新英倫第二隊入球✅

都話第2球唔穩陣

新英上呀

唔緊要啦

1:1 坐收半格革命了

1:1

2.4 半大

100%半大

月B好波

1001